無差別搞鳩中資 唔割 但抵唔抵做大家諗一諗

香港咁撚多中資鋪頭如果每間都要搞 排晒隊

咁出聲督灰果班未好著數?

而家擺明係要罰果班主動搞鳩市民既撚樣
美心明明港資混英資點解比人搞呀?
因為美心大小姐督灰呀麻

但係其他咁大獲野都唔出聲既中資你又搞?
係, 最終目標就驅逐支那財團, 但係好簡單架咋
你唔撚比錢佢賺佢就收皮架啦

唔好比仇恨支配你 你要支配仇恨
搞政府合署 好 請繼續
搞美心 噴漆 封鋪 搞到佢無生意 唔洗下下放魔法既
其餘中資 罷買罷食貼鳩大字報 幫佢趕客
銀行你一搞就會響ALARM
而且銀行極多高清CCTV 送頭精選
一個唔該有單南亞幫係你地打完之後入去搶櫃員機 就入晒你地數

如果每一個行動都有一個影響力指標
燒搞一班無出聲既中資 成效係3 負面影響係10
貼文宣 罷食 噴鳩佢漆 成效係2 負面影響係1

打機咁講, 你會點做?

手足爭取緊國際線支持
大家都要知道文宣唔係萬能
為國際線既手足諗諗 唔好比仇恨支配
OK?

Push

美心驚到瀨屎打手週圍叫人唔好搞。做乜都無用，出賣香港人。永遠消失

推
真係要停一停諗一諗

之前督過灰既酒店炒左督灰果2條友 又係咪做乜都無用?
美心你搞 可以 我有叫你唔搞咩?

剩係搞到佢每日開唔到鋪蝕租都蝕死佢

但係你住宅區放魔法 畫面係好難睇
你想叫國際文宣點兜?
文宣手足唔係你條O靚呀 唔係你掉低一句
「屌你文宣架麻你自己同我死掂佢啦」

我係叫你裝修都要理性 手足一定唔會督灰 唔會割
但係裝修師傅都要聽下其他手足意見

各有各做 不推文回覆

唔撚比錢佢佢就玩完，笑死人咩，香港人

佢地係香港起家，做港人生意，依加食碗面反碗底就要預左比人送落地獄！
支持大家繼續拆！

如果諗完都係覺得抵做未繼續做
最少你有思考過
thank you